[認真問］中國國旗做武器得唔得？

拎枝中國國旗警察會唔會照向國旗掟燃燒彈？

會

咁不如用雜種頭像

唔好傻，自己人士氣即刻跌50%
個個沖出嚟同你割蓆